[行動]原來Twitter戰線打一日就夠

又話要攬炒，又話要國際關注
Twitter今日嘅post 又變返以前咁少人推

自己人都唔關注，國際點會關注？

唔想就咁收皮就即刻入去CLS

爭氣，推爆佢

推呀呀呀呀呀

警務人員子女關注組

推

推推推，每日都要上twitter推post, 唔係有事先上。

推到上Twitter 同食飯屙屎一樣咁common

Twitter戰線有多國議員同外媒嘅推文多到滿瀉無人推！

去埋呢個post 推

自己search #hongkong
已經好多post可以推

comment 加hashtag

推呀

有post 嘅like 得百幾個，人呢？
大家俾心機呀

中共出錢出力搞網軍
香港人只係可以靠自動自覺
咁都唔自己俾心機，自律去推
只會輸俾佢地

加油呀，推推推

香港人 反抗
香港人 建國

Twitter永遠唔夠人 推呀

Pish

今日未做~ 即刻做

推
唔打字都去like下手足post啦
Tg 多link到like到手軟
上少一個鐘連登就得

Tui

推唔到，但照留言

繼續推

上Twitter當學下英文都好
如果你今日都仲未有account, 即刻去申請

日日上去睇文推post, 即刻學多好多vocab

尤其中學生，上去睇下外國議員講乜，可以引用返。

初初上twitter覺得難上手

但用下用下就慣，日日用就變成習慣

Push

Push push

bump

就算你唔太識英文都唔緊要
都可以入去留簡單嘅comment

template :
#standwithhongkong
#boycottchina
#CCP

twitter要人

呢度好多人搵過一日都冇打過

人地唔係香港人都出聲幫手
你身為香港人點都要幫拖啦

開ac只係用你5分鐘，唔好拖唔好等，而家、呢一刻，去開ac

唔夠多人點對抗五毛網軍